晏啦！快啲去食飯！

唔係一陣會餓死！

你咩構造遲兩個鍾食飯就餓死

吹咩